琴晚發咗一個好開心嘅夢

琴晚發夢拖住個女仔搭巴士返屋企 之後我挨咗落佢度。仲要冇俾佢鬧我乸型，好開心，之後就起咗身

最重要係 佢唔係你

我尋日發春夢係屋企梳化中出女神完事之後佢挨起我到好幸福
之後醒咗

尋晚夢到我有妹妹

你個腦點解可以只係得性

以前發呢啲夢都會見到你 今次終於唔係 睇嚟就快放低你

呢個先啱

若幸運一點一早找到你 但幸運可否得到你

就算發夢見到 ex 都可以好開心咁繼續生活

我琴晚都發左個好開心既夢
可惜現實係好難做到

我唔得 咁樣一起身嗰種失去法我會唔開心一段時間

開心過都
好過冇

過去已經過去, 現在先最重要, 試下發現依家係你身邊藉得你開心嘅人同事

Me too
夢見咗個3個女
第一個好正 唔識佢之後仲屌咗
第二個 我個Ex 佢變咗好多 我仲鍾意返佢了
第三個係 我暗戀嘅人

我識得你？

悉尼老鼠咩

主？ 得你會咁講

尋晚發夢自己發發下夢突然醒左，然後諗緊自己係咪仲係夢到就突然醒左了

煮佢老鼠

ltns 最近做咩唔鋪頭

因為佢放棄左連登

「佢」？

我真係試過發夢同高海寧做愛

講還講